{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63834&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영통 스테이25"
    },
    "text": "予約ができない客室は売り切れです。 客室利用中に不便な点がございましたらフロントまでご連絡ください。 駐車場は1部屋当たり計30台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報では、水仁盆唐線清明駅と水仁盆唐線霊通駅があります。 客室の内部施設への未成年者の出入りを厳しく禁じます。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りいたします。 退室時間を超過する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金があり、貸室延長が可能です。 客室にはすべて65インチと50インチTVとノーハードPCウォシュレットが設置されています。 コロナ禍により、全客室は2名使用が原則であり、追加人数は不可能であり、騒音が発生した場合は退室措置となります。 他の客室に被害が生じた場合でも、払い戻しなしで退室措置となります。 パーティールームにはカップル PC、スチームクローゼット、ジェットプールが設置されています。 Netflixの利用が可能で、利用人数は最大3人まで可能で、ワクチン2次接種を完了した人が含まれます。 調理は禁止されており、花火の使用やステッカーのキラキラ粉も全ての装飾が禁止されています。 これによる客室の損傷は弁償しなければなりません。 全客室は2人基準料金であり、人数追加時に一人当たり1万ウォン(VIPは1万5千ウォン)の追加料金が発生します。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 客室利用中に不便な点がございましたらフロントまでご連絡ください。 フロントおよびその他の施設としては、スナックバーでアイストーストをご用意しており、夜間利用の際は静かにお願いします。 インスタントラーメンの機械も備えられており、ラーメンは有料です。 駐車場は無料駐車が可能で、入室の際に駐車券をフロントに必ずリクエストしてください。 登録していない車両の駐車料金は責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の予約ができない理由は何ですか？",
            "answer": "売り切れです。"
        },
        {
            "question": "客室利用中に不便な点があった場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "1部屋当たり計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報を教えてください。",
            "answer": "水仁盆唐線清明駅と水仁盆唐線霊通駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の客室利用はできますか？",
            "answer": "客室の内部施設への未成年者の出入りを厳しく禁じています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、貸室延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチと50インチのテレビとノーハードPCウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で、客室の利用人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、全客室は2名使用が原則であり、追加人数は不可能です。騒音が発生した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "他の客室に被害が生じた場合、どうなりますか？",
            "answer": "払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "パーティールームにはカップルPC、スチームクローゼット、ジェットプールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "Netflixの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、利用可能です。利用人数は最大3人までで、ワクチン2次接種を完了した人が含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の装飾について何か制限はありますか？",
            "answer": "花火の使用やステッカーのキラキラ粉など、全ての装飾が禁止されています。これによる客室の損傷は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金は人数によって変わりますか？",
            "answer": "はい、全客室は2人基準料金です。人数が追加される場合、一人当たり1万ウォン（VIPは1万5千ウォン）の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女のグループでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用中に不便な点があった場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "フロントまでご連絡ください。また、スナックバーではアイストーストをご用意しており、夜間利用の際は静かにお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内にインスタントラーメンの機械はありますか？",
            "answer": "はい、インスタントラーメンの機械も備えられています。ラーメンは有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料です。入室の際に駐車券をフロントに必ずリクエストしてください。ただし、登録していない車両の駐車料金については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 765
    }
}